<!-- Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. -->
Функції роблять наш код простішим, читаємим і зручним. Якщо у нас є якась задача, то реалізовувати її крок за кроком дуже примітивно, або взагалі неможливо.
Тому велика задача розділяється на набір функцій і кожна функція вирішує якусь конкретну задачу і коли потрібно, ми можемо її будь-коли викликати.
<!-- Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент. -->
Без аргументів немає сенсу цієї функції. Аргументи потрібно передавати у функцію. Вони отримують та оброблюють дані при кожному виклику. 
Також передача аргументів дозволяють функції повертати результат.
<!-- Що таке оператор return та як він працює всередині функції? -->
Цей оператор як раз повертає результат функції до викликувача та завершує свою роботу.